美景花園既住客會唔會好困擾

成日比人當IVE生

$11000一呎 IVE大生幾時買到

好煩下
我仲要對正IVE門口
又嘈 成日無神神尻叫 ON9
食飯就唔講啦 放飯時間爭到仆街
架小巴長期俾佢地返學放學搞到大排長龍
本來成個屋苑就好撚靜，不知幾舒服
依家多左班IVE仔成日走黎走去真係慘

有錢咪換去藍澄灣

不過對住堆支那蝗

本身仲好啦
依家搞到D鋪貴撚哂
原本有兩間茶記俾一間大快活頂死左

藍澄灣仲伏

美景D 茶記同狗飯有咩分別

IVE生地底泥黎架咋

唔會
成日邀請ive妹上我屋企食飯

無野比讀IVE慘 你唔好再講

美景個外牆整好未?

中3冇讀了,成日扮ive學生去大快活r野飲^^

遲下新公屋入伙仲開心

火炭火車站又係
好易比人當ive

我返電話投注部，人地以為我返ive

講到ive仔咁衰 大學生出黎份人工咪又係差唔多

差唔多都講得出？
可以差好遠喎

屌 你話醫生律師咁你玩曬啦 依家我講緊普遍大學生呀 我夠見過ive仔出黎做老闆

美景既青少年可能會搞到無乜入u既鬥志 可能心諗屋企附近就有間ive咁方便 係到讀實慳返唔少車錢 就唔會aim入u